搞散場抗爭既方法

1. 建立大台

2. 排除異己（將佢地灌以分化罪名）

3. 指揮（抑制）前綫所有行動

大台已成（已有核心成員，但唔係黑警既目標）

已經開始進行緊第二個步驟

請各位抗爭者小心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大台既核心成員唔係黑警既目標

青城派？

膠化抗爭，再唔推返文宣同行動post嘅話，約定大家集中營見

大台將會無聲無息咁主導成場坑爭

然後以佢地一班核心成員所定既結局落幕

本人將被大台擁護者控以分化之罪

唱左幾日歌 出左力 唔遊行lu

連登有大量大台擁護者

大台已成功滲透成個抗爭

0. 間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ

咪係你囉

和理非搞你又唔講？

大台將會無聲無息咁主導成場坑爭

然後以佢地一班核心成員所定義既「勝利」，幫成場抗爭落幕

對準政權 遍地開花

咁你開名啦

我反大台

佢哋首先滲透和理非，因為和理非係大多數

然後不斷增加自己既影響力（積極參與所有和理非活動）

之後既所有大小活動都會想辦法set 大台

佢地其中一個目標係唔畀71事件再次發生，唔再畀人衝入立法會

71 時佢地極力阻止，但前線果斷行動，令佢地非常不滿

佢哋今次既然掌握左成個抗爭，就唔會畀衝擊立法會事件再次發生

佢哋就係當日立法會側門前，同黑警一樣企係義士對面既泛民議員

因為和理非係佔大多數，所以佢地會以迎合和理非口味既方法去不停舉辦活動

以泛民既人力同財政資源，要take over 呢場抗爭係遲早既事

要注意佢地表面上係唔會做到搞散場抗爭，而係將一切都變成佢地可以控制到既野，例如叫你唔好衝你就唔可以衝，最後用佢地既方法幫成場抗爭落幕

十月一日就到，個日佢地會如臨大敵，用盡方法去抑制前線行動，包括捉鬼（71 攻立法會時有大量捉鬼post）

所以十月一日，想向中共送大禮既兄弟請務必低調

和理非本身咪大台囉
成日掛住搞嘉年華

政府肯跪
係因為和理非唱歌
定勇武義士破壞力

緊係和理非多人啦
勇武多人就好囉

要知道其實一直都係前線同和理非合作，例如前線掟野，和理非開遮

但終有一日，和理非會拉埋義士加入大台，如果唔成功就會離義士而去

所以你知道泛民點解71 極力阻止義士攻入立法會，不但以身驅阻擋義士既行動，而且叫助手係連登捉鬼抹黑義士

義士成功左，即係證明泛民係錯

71 之後佢地低調左一排，依家開始又再冒起

2019 年既泛民同 2014 年既泛民係無分別！

和理非開口想搞大台了
必要時食義士人血饅頭